[學術研究]尿兜果d像青苔究竟係咩?

永遠都生在近如廁者果邊
究竟係咩